想買豬潤 係咪只可以去街市? 超級市場有無?

唔係好想食街市啲中國豬
有無其他選擇?

D瘦肉精、激素係晒內臟，係支那商人先咁仆街照賣比人

去餐廳食

咪又係中國豬

未見過超級市場有豬潤
街市肉檔先有

大間啲嘅百佳有本地豬潤

我都記得見過

百佳咪有